突發！！元朗白衫打人打撚到自己暈低

抵撚死啦 現眼報

熱烈地彈琴

然後官方會話市民反抗示威者暴力行為期間
受傷昏迷

報應呀比天收

昏迷渣? 死撚左去啦仆街

推依個緊要

出面d人開po講係被打